坑口常寧火燭有輕微爆炸

有冇巴絲知咩事
起哂黑煙 又爆到boom boom聲

爆到間屋都震

計下角度就知樓主住邊

我知今次IP都唔洗Check

初初聽啲聲以為放煙花
望出去升哂黑煙